Не рекомендуется использовать события клавиатуры 
, так как в инпут будут записываться специальные клавиши 
и комбинации клавиш , которые изначально выполняют определенные 
функции , что может привести к неправильному выполнению функций 
этими клавишами .